[{"id":"lsy2p895","question":"Daha fazla ve daha fazla hediye almak mı iyidir?","answerOptions":["Evet","Hayır","Belki","Kararsızım"],"answer":"Evet","type":"multiple choice","inputAnswer":"Evet","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"lsy2p896","question":"Kötü şeyler yaşanınca ne yapmalı?","answerOptions":["Umut etmek","Kaçmak","Çözüm aramak","Endişelenmek"],"answer":"Çözüm aramak","type":"multiple choice","inputAnswer":"Umut etmek","hardness":"easy","marksWorth":1},{"id":"lsy2p896","question":"En çok hangi tür çözgü kağıt kullanırsınız?","answerOptions":["Tek katlı","Çift katlı","Üç katlı","Dört katlı"],"answer":"Çift katlı","type":"multiple choice","inputAnswer":"Tek katlı","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"lsy2p896","question":"Hayatınızda daha çok iyi şeyler görmek istiyorsanız neler yapabilirsiniz?","answerOptions":["Pozitif düşünmek","Pes etmek","Şikayet etmek","Kıskanmak"],"answer":"Pozitif düşünmek","type":"multiple choice","inputAnswer":"Pozitif düşünmek","hardness":"hard","marksWorth":1},{"id":"lsy2p896","question":"Kötü alışkanlıkları bırakmak için neler yapılabilir?","answerOptions":["Düzenli uyku","Daha fazla zaman harcamak","Motivasyon eksikliği","Başka kötü alışkanlıklara yönelmek"],"answer":"Düzenli uyku","type":"multiple choice","hardness":"hard","marksWorth":1},{"id":"lsy2p896","question":"Duygusal olarak sıkıntıda olduğunuzda ne yaparsınız?","answer":"Düşüncelerimi paylaşırım.","type":"fill in the blank","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"lsy2p896","question":"Daha sağlıklı beslenmek için hangi adımları atabilirsiniz?","answer":"_____ ve dengeli beslenme önemlidir.","type":"fill in the blank","hardness":"hard","marksWorth":1},{"id":"lsy2p896","question":"Daha fazla çalışarak daha çok kazanabilir miyim?","answerOptions":["Doğru","Yanlış"],"answer":"Doğru","type":"true and false","hardness":"easy","marksWorth":1},{"id":"lsy2p896","question":"Çalışmak hayatımızı zenginleştirir.","answerOptions":["Doğru","Yanlış"],"answer":"Doğru","type":"true and false","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"lsy2p896","question":"Başkalarından öğrenmek zayıf bir davranıştır.","answerOptions":["Doğru","Yanlış"],"answer":"Yanlış","type":"true and false","hardness":"hard","marksWorth":1}]